[認真討論]習近平老婆有無做過雞？

點會無，無家底，又做軍方娛樂團

佢話無你信唔信？

風韻猶存

金正恩老婆同習總老婆 身份完全一樣

兩人都是窮人, 然後加入 歡樂組/歌舞團.......之後做第一夫人

佢地係 歡樂組/歌舞團 果陣既事...........

習總黎緊落hk
大家唔好亂講野

支那人思想 做雞有乜問題 搵到錢就大晒啦

周永康個花名叫百雞王，雜種一上台就誅佢，你話呢？

誹傍

三萬蚊，過夜

係洩露國家機密

軍妓

無5毛既post

五毛打手死開d啦

5毛係邊

都唔會係服務普通幹部書記
老江依隻四眼田雞出名咸濕
點會唔死魚都過一刀吖
唔投誠付出小小點取信老江讓出個龍頭位呀
大陸 d 荒淫野早就超乎想像
交個老婆去討好上司或大客佢地叫 "聯誼"
大陸好多人妻都會偷食
d 老公好多時都知到但扮唔知

支那單車藍球雨遮都有共享，痰罐共享又有乜出奇？？？

隨時港共班友都一早貢獻唔少鳥！！！！

有呀

習總：公道自在人心

唔做雞點會識到隻雜總

黎香港7日鮮

好大波,好撚正

新聞話佢會去九龍塘觀摩,是咪視察香港d時鐘酒店?

有冇換妻？